其實點解泛民每年都反對財政預算案派錢

今年林鄭呢條八婆放風話可能會派錢，呢班泛民政棍搵十皮一個月刮刮埋埋咁多民脂民膏就話反對派錢，自己就幾幢物業就有得退稅退差餉，咁就叫為民請命，我屌你呀？

根本大多數香港人支持派錢，偏偏你班泛民政棍對著幹，今時今日仲盲目支持泛民的人就係仆街冚家剷！

你唔應該問泛民點解反對
你應該問建制點解反對
明明一派錢香港就可以即刻變澳門咁穩定太平

平心而論 真心問 派錢真係可以解決到問題？ 我成日覺得派錢就好似治標不治本咁 係令到班香港人開心啲啲
但長遠嚟講其實搞好啲醫療唔係更加好咩

如果777話派錢，建制會歸位啦

年年網上投票同東張西望投票都係大比數贊成派錢
但年年泛民都老屈民意反對派錢

因為派錢會養出更多港豬? 而且亦對大家長遠未來毫無益處

咁點解派左錢就唔可以搞醫療?
屌你老母你講野咁撚官腔你唔撚去做政府真係曬撚左你啦

明明泛民反對既動機已經好撚明顯，唔撚洗畫出腸下話
成個香港得建制派可以藉派錢得到好處，你係唔係應該問建制點解唔支持？
仲有，為個人利益投泛民已經係超錯，泛民主打犧牲自己果邊既人去感化世人
你要為個人利益你應該要投建制或熱狗城邦呢類本土
魚與熊掌不可兼得，又要反政府，又想政府派錢，唔好咁柒啦好嗎？

我唔話咩黃絲盲粉喇！大家聽返昨晚亭利同林匡正點樣屌泛民

利申：毓民死忠，但都聽埋mihk

退稅退成$20000，退差餉退一年$8000，畀有收入有資產人士就得

派錢每人幾千蚊就話唔得，要用得其所

乜撚野邏輯

平心論你老母閪, 講到唔派錢政府就會撥去搞醫療咁, 我諗全世界係得香港人連政府派錢都要幫政府慳, 痴撚線屌你老母

咪就係郭包皮呢件垃撚圾咁講囉：唔支持派錢，要搞好醫療，要全民退保。
只係爭取全民退保咁多年都唔成功就咪撚笑死人啦！派左錢就唔可以搞好醫療？乜撚野邏輯呀？

五毛羅拔利雲度夫斯基

理論上泛民支持派錢，係可以爭取到選票，但就要犧牲遊行示威囉
好似澳門咁以後吹雞得20人出黎囉
就係咁簡單
如果下下聽網台當攻略，咁你個人都幾蠢下
曾經99%反對派網台都吹噓習近平係明君係好人
燒山分析bitcoin 唔會收皮
你唔係真係信下話？

啤梨晚報唯一好既地方就係幫你監察泛民，同埋唔會好似d泛民陰謀論專家一年365日都屈9人係鬼
但要佢地諗方法救港其實佢地諗唔到

因為留返D錢去起大白象

四大地產商手持咁多單位，咁退法已經發發啦屌！

跟住泛民於議會扮反對，收工，最黑暗的一天，出糧

退稅就夠
點解要派畀新移民支那人 ?

派曬d錢，仲係邊度搵錢送俾大陸

唔通聽主流商台tvb會變醒唔會蠢？
呀！仲有D100廢老台，明白

啤梨晚報最柒既地方就係口同心唔協調
D主持成日口講玩焦土, 但個心跟本唔撚想焦土, 反而更想香港穩定太平
你係真係想焦土就反派錢
令香港民怨沸騰, 無法疏導
派完錢疏導完民怨仲點撚樣沸騰呀

玩焦土投建制
係因為D人覺得建制派衰撚過泛民

如果你覺得泛民衰撚過建制派
咁玩焦土就係要投泛民

就係咁簡單

問得呢d點解唔派錢都無乜腦只顧一刹那享樂
所以班藍屍咪咁鐘意投建制派，有蛇齋餅糭就ok

昨晚節目引述泛民反對派錢，但777話派錢的話就唔反對，好明顯戴哂頭盔啦